[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [31] 加倍活動結束

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

4月合作柯南

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

今次半減包埋方陣3.0 想農死人咩

比隻驚玩到唔知自己玩咩

咪又係乜都唔跌

廢J新手留名

差九十幾粒銀珠就突到

新手留名

日課算 真係好攰

收買肝臟

痴線已經持續肝左好耐

完全唔想郁
家下gbf太癲

唔想肝啊

通常開出去俾人打 自己打埋真係無時間

屌咩pool蒞

金月武又返黎

抽完100抽 想問係咪可以買過個初始

不如長駐啦

一把六道算

終於有機會抽滿呢把野

冇神召就買過個好啲

係

老屎忽

今日係咪又有必得

我井一把仇閃=30金月
佛心kmr

19把得4把有用

有冇話邊個屬起手好啲

你有邊隻120屬召就用果個屬起手

唔係光就得

Side Story 人物忠誠度做晒 半紅有日清
果d SSR武同召駛唔駛換晒佢？（好似無乜用

30場U巴出金
我就是成功的例子

gbf好民主

新手留名
係咪farm風屬銃先，其他屬性好似冇勁輔助
之前送d100lv武器會唔會勁過同屬sr方陣

btw有冇得睇個ac幾時開，想睇下新手超得有咩

新手超得嘅內容就係而家個池嘅內容

你地以家係咩國家既團 有D想轉團 平均RANK170到 以家個日本團得番17個人好靜

之前唔係有位巴打收人咩

原來最多係日本

你問下大塚愛巴打

哭 我玩開光

又跟扶他

基情四溢

扶他跟我做2姐

跟我做5妹未?

跟我做8妹未

跟我做愛

冇追到POST 唔知 召喚大塚愛巴打~

條街好少宙 慘被b害

點睇都係暗型棍

我團入面有人做完把劍聖ex2武之後話連擊up好似同阿米拉差唔多水平咁少

有一分鐘休息仲唔快啲謝主隆恩?

整左光屬

kmr好波

點解決連擊率問題

上個PO名

又要肝 我屌？

bl劍,uba劍

搞左成個晏晝 下個月即刻屌打光方

HI
有興趣就留個line
A組半休閒團
贏到就贏,贏唔到就minpay

係咪都係要早起身

新手岩岩上個禮拜送抽入坑 見到上個pos

轉世有無話要幾多粒金剛晶? 想換黎用住先 有無人已經用咗

交戰日最少打2-3個鐘
早起到既會換算獎勵
起唔起就自律既

香港團定係日本團

全香港人,少數澳門人

monkeyccl 係LINE到傾

6000超得

每日可以換3個咁佛心

個hell唔洗打 都弱智

打好撚耐

買咩保險包賠肝？

都唔知乜撚黎

危疾

佢老豆咩料，阻人撲嘢燒春袋

想問新手洗唔洗特登刷指輪
定係趁半減刷番方陣?

Whb

訓少喲，指輪要刷，下次重置。方陣唔半減都可以刷

其實搶m機械師即奧好定係拳佬好

搶咩關先

樹枝仔

係咪黎

line abclondon123

重課9

認錯KY

搬晒D ＋落光隊度 法國自己得好少 想刷多D

屌打我浪費ffg隊

屌錯翔

係 我SA30萬

我ta5萬

你5萬%TA

個肝爛得未

發生咩事, 今個朝頭早已經跌咗三把方陣
其實方陣跌機率係幾多

依d垃圾就唔好提啦

洗戒指個system簡直癡線，比左個冇技傷嘅角色9%技傷上限，那還真是多撚謝了

一爺背水 佐伊渾身

Gbf人士肝全部用鐵造

尋日換曬
成個活動得3粒

AUTO AUTO AUTO AUTO

佐依回復力+30%

雷迅卿+DA

琴晚兩粒鐘出3斧1刀
連住出我都驚

霸王丸9%ta 邊個夠我慘

奶刀9%奧義上限
都唔知洗好定唔洗好

洗

換完活動啲野,可以繼續洗樹枝

而家係咪興打濕順手洗樹G

我仲打緊フラム＝グラス

幾時出毛二力，好想搵佢part杜麗莎

我見新方都幾常碌D垃圾方武出黎 都見到有人話出樹G

點解我係咁回佢都拋我成條街咁撚顛

點解你咁癲

食左春藥

3窗強攻

感覺上新方易碌啲
跟左成星期風方每車最少都碌2次
フラム＝グラス一車1碌都冇

劍聖把武器做咩屬好

是但 冇乜用

可能佢用5把黑騎劍

岩岩返香港幾日無玩
想問光劍聖2爆左機未

場場都第2 下個月凸埋隻宙拎埋黑貓先再戰

藍妹清

Lin登最強光隊

浪費ffg姐

好多禁兔 b害

劍聖2加埋把武個效好似加連擊好撚柒屈...

下個月開劍聖2... 丁武轉u巴好似好撚柒尾機...
btw都係聽返黎 差唔多成星期無點研究過隻game 剩係jr個時刷齊4把光擊就算 好彩易打

問開問埋
共鬥最終階層個d難唔難打
solo過唔過到

定遲下U巴武主手好過
想睇下D人點評劍聖2隻職

農新方陣弓啦

唔了
已經HEA玩左好耐唔諗住農返
想求奇用手頭上D野執多兩執就算

唔難
6-2齊人唔掛機就得

thx 咁得閑先攪

你唔整英雄武唔打都得

想整黎劍聖2用
最主要係張立繪幾好j

最後個關唔得
MVP一定係章角人

整到轉完屬就開到劍聖了

on9 我用宙都唔知打左幾多場mvp

非AirPlay

回爆背水狗

點跟

渾身狗

笑4

不過佢最後都係4撚左我先追得過 明明我已經係咁幫佢回血

仲有冇人笑我浪費ffg

係我拎去突方陣

係 屌打普刃

新武仲難滾過垃圾劍

我

我淨係想要銀波金波

其實黑貓道士勁唔勁
仲諗緊整佢定榮光好

wnb

整晒

55
宙斯人天下無敵

風方天下無敵

要拋西瓜搵返個數據撚

尋日定前日係女同學走光post度見過

佢學完急救唔禁斷肋骨未

2018仲有人拎宙斯隻賤種出黎吹奏

ching仲停留係宙斯＝光劍年代？

路槍io杖呀？

唔好拗啦 賽車啦

黃撚刀

我方陣狗airplay

我呢啲卡劍撚都係等睇戲

聽師兄講農下剎那

笑撚左
發現我真心左

打大巴都拎出黎威 陰功

我剩知個幾月前呢到仲係日日笑鳩光屬垃圾
乜屬都比唔上 角色又垃圾又廢
乜風向轉咁快

總傷少過風方靠回血搶箱 陰公

吹牙

搞清楚d人際關係可以幫到你

係咁上下 唔通同你搶ubra

不了 好日都唔入黎一次

仆街R到得番139粒粉0盒

咁你可以出返去了 點可以比呢個垃圾post阻你日理萬機

CC post d老屎忽真係好惡

把風方陣刀比劍聖幾好用

光問題都係投資回報率姐
唔理成本黎講玩咩都無限可能嫁啦

Ching gbf幾時同bang dream合作

打ubra仲未見過有光屬可以搶mvp

係嘅話我驚我銀包缺堤

佢地成班個腦停左係未有黃龍刀同伊顛未終解之前

點解又有人吹光背水既

佢合作真係唔撚驚
合作角又送既唔洗抽
當你要抽都仲有天井未撚驚過...
bgd隻game本身先反智無天井
幾個星期前追到第500幾抽先中想要個張

1星期2隻新角
出晒5團4色仲可以點出

咪繼續出 有乜關係 要出既大把出啦
同1隻角 同1隻色 都有5,6種技 回血, 強判, 加分, 超特大加分, 900HP以上加分
更何況呢D音驚抽既都係為張圖架姐

人偶短真係好撚勁
打15連垃圾計量斧追唔到頭兩名
下次突佢算

你肯定唔係外掛?

下次古戰幾時開
差隻5就拎到稱號

4月22-29
巴打係咪十天極

留意到D古戰10次有8,9次都係捕住我飛左先開 ...

頭2九成係三窗/加速世界

唔係
差隻5就做齊10天
極就追緊3妹，差50金碎

gbf已經變左鬥快game

拎計量斧三開都唔會拎到第一
武器差格真係好明顯的

未過100rank係咪拎唔到class4同exII

我都未過100 有冇邊關多經又易打 可以快速升lv

而家走左去刷活動順便沖RANK

有冇黑貞劍同劍聖職 或者 尤達

有3突黑貞劍 劍聖 但係冇尤達

劍聖裝黑貞劍
開共鬥hard-3-1 黃昏xxxxx
食哂共鬥經驗卷同開水滴
入場劍聖1技上一頁 上一頁 loop

會咩 應該冇咁誇張完全追唔到掛

多謝大佬 一陣放LUNCH試試

輸出長期輸15% wo

3窗屌打佢

我有電競椅

唔知做咩入唔到驚

執撚左呀

我都卡撈定

我都想加速世界

等睇賠3枝半水

30連做得車頭應該起碼雙開
佐依招技演出咁慢點頂

所以大家都多開咪人偶短贏

我雙開唔知點解成日斷線

on9 game逼人多開 紅藍箱先跌依d設定真係好撚垃圾

藍箱機制本身冇問題
係佢on9整隻咁易死既怪做30人場姐

金箱唔碌=b害

六人打差唔多

招FD子

認真 未突滿既狗男女同丁最好唔好放出黎

咁我放返風方出黎

六屬都冇野好放

而家有突滿方陣已經好好
過多排諗住清哂d冇140又唔突方陣既人

好在唔洗比人清

準備比人清算

有位加我未

del jo

你有add到我咩

冇 幾時比我add🌚

leave your id

5162200
手持5粒金剛月尾井埋先突埋d野

想井咩

卡/bba掛 睇下抽到咩

add jor

俾人清算左

仲未公佈新池

咪垃圾池一個

Io

其實井係咩意思？

300抽

sparrrrkk

點解食+蛋大成功唔係+2

瞓醒未

食女大成功

轉加蛋大成功你會好痛心

成班痴線佬秒回

又必得

傻系先抽

你傻系

抽金月了🤤

on9 我唔抽

合理分配信用卡

必召先抽
咩都冇

無縫刷大巴 怒回背水狗

舉報外掛狗

好

你咩都有仲抽咩

屌你老母

金月必得

幾時先肯畀我抽卡

差一粒金月換剛

榮譽上限原來由500變做1000

Ubra 成日比街場伏
18個人得5個係打

留名

ubra18個人?

又話唔玩

傻仔必抽唔抽

抽

翔都抽你唔抽?

刑天都轉場
係咪cc有咩不測

過黎叫你班仆街返屋企

我有個分身你可以拎去玩p5

得番7萬玩家

咁多

上次貼左張圖

邊個講屍屍壞話

終於拎到一次HL巴MVP

幾時carry 我

跟5到

轉世出左呢把

打夠1轉你就知係垃圾黎

姐係無用 ？

出左半打呢D垃圾

聽講グランブルーファンタジー・クロニクル系列嘅特典碼延長左
係咪堅

拎黎升技

唔出奇

有啲咩送?

我見到垃圾SR方陣召

クロニクルレジェンドガチャチケット 1枚 又係咩嚟 @@

買齊全套有主角skin
但我記得一套好貴

抽左傻仔抽 我光方唔缺連擊了

成10k yen換主角skin, 買blu ray好過

用黑貓啦

白貞唔係槍得意咩

原來講緊轉蛋出現率 自

佢應該係計武器本身

個必得係咪封面四個人物必得？

唔係
封面is呃人的

Kmt 好九
Btw都想抽

冇講到明=9抽

講明多數都係得:必中召/必中人物/必中大寶召

中左屬碎
無金月

依家月尾都冇6%?
新手lm

31號夜晚都係月尾

好缺角 係咪留返6%抽好d

好決就必得都課
點都係6%先抽

sure ar
6%>>>>>>>>>>>>>>>3%

好缺鋼 幾時抽好

而家

幾時都抽

仲有冇柒頭笑5妹

普攻打得44萬

佢辣殺JER

槍主手用斯巴達好定c4隻lancer好

5妹淨係把聲已經覺浪費肥肥金
一定係整2，9

GBF得8萬玩家

古戰排8萬外跟本當冇玩

梳

2萬外都唔當有玩

被清算

我4獌狗

吹奏完未

做乜撚

我抽埋d 300攻150血添

有時符符碌碌會上到第1
但真係15場得一兩場
雖然武器差格就係
但梗係覺得頭兩名條友 快我成一兩回合咁

周街都3窗加速世界 係對普通玩家唔公平架啦

所以紅藍箱 機制真心弱智

搞完d濕鳩野又唔封加速 玩撚 我仲黑畫面ready人地已經開哂技 點追

應該突邊隻先

花式晒召

盲左

我係普通方陣都見唔少 真係好誇張

真心問

你想主練邊屬咪突邊隻 好似係

普通方陣是但射一下都死唔係好覺個差別 同埋有得金箱碌咁一拳都得
但係d 120石真係弱智級

整個hl版做6人 全mvp好過

輸肝輸課金唔嬲
輸外掛加速真係好無奈

駁哂老命入頭6名

sub召實用：巴=路>神盾>軍神>歐羅巴
4月尾光有利古戰 識做啦

明明自己都係追傷打上限但係人地就硬係快你十幾廿萬 唔知做乜

睇條友乜柒都冇突過你仲預佢會打古戰 仲要光古 笑4人咩

差隻3眼佬 同章魚 就差唔多乜春都齊哂

依d通常都好快唔玩 一係重課假膠哂召

咁多貴族
點跟

重課就凸爆哂啦
應該只係普通歐洲人

有多套唔撚得牙

任你再多石冇濕婆都係狗

依家標準5濕

普通方陣應該唔關加速時
係真係好快死

係咪應該換定一套30粒職證係倉

你有咁多榮咩

方陣就由佢
我入場AUTO

有d咁

我見過d6十幾lv 傷害跨張到 本身滿血入 入到去放左幾招投隻王就死左

at暗隊開一下技都秒

淨係課必召同超得....我有打古戰

係心大心細唔知突巴 路 神盾

條rank去到個1字都仲有60萬經先升 屌你老母

突曬

岩

sor囉120就係冇濕婆同軍神
即刻賣ac算

軍神都冇乜用

暗丁狗要用

係 唯一一隊會用 其他巴路濕加多個塔羅/卜/大馬都冇哂位

土120上修之後真係好正 成日用
軍神純粹貪佢盾多於1turn,可以慢慢洗

mo+mo位

曲線曬召多

光賤種要落卜 都唔知係邊走咁多位出黎 要100cut又要雅

自私水我係落土120 雅 路 雷神

我諗住卜雅路巴先

自私水： 巴 大淫 大淫 奇撚

利申 ff

巴哈好呀
不過冇金剛晶唔想搞佢

你仲自私

我覺得我路都唔洗用 有世界級5妹 回到溢出

防禦/回復召唔洗落啦

瞄準班背水佬開巴哈前開終突路

我直接用兔回爆佢地

快d出古戰啦
唔夠天星武器刷碎

自私水做咩要土120🤔一爺唔夠用咩？

忙住F5係咁衝

太一輝突衝

不了

成理係到曬有路回血
我就要用聖德芬

收皮未

係
冇路等俾天收

如果有兩隻濕,放巴好定濕

本身打到上限就濕？

我又要帶卜又要帶提豐
終極工具人
但我用緊水打

用水就開1爺直行啦仲用テ

我想嫁咩
咁狗團友無呀麻 唯有我帶

乜一爺勁到全場全滅都頂到

男人不了

2018啦仲理超

街場打咁耐都未試過可以ct7都未30
我都想見識下理超 可惜出個陣開荒打到依家都未見過

其實光隊玩u槍，sr乜夕加貞德同皇姐有冇睇頭

杖隊啦屌 你睇扶他幾勁

但短期黎講,有2隻都已經識必ta

我見過,我上youtube見過

短期咪勁 長期普普通通咁

所以重點都係,短期既話,佢地已經識必ta,仲洗乜塞把槍落去 貪佢個攻刃咩

直接整黑貓好過 都70%da唔洗諗乜9u唔u

仲有10%ta

未夠片d on9仔仲未明黑貓光有幾勁

幾時公佈水波咩技

是撚但啦 又唔係等開飯

黑貓個強化好似唔錯，拿拿林換證

幾時比人d職武轉屬

光方陣狗係咪唔駛諗黑貓

乜9

就係方陣狗先要諗黑貓喎

普刃用黑貓專仲顛

主手用返黑貓把武？

方陣主手

冇5妹係咪唔洗玩

方陣是但 唔放得奧

唔係 唔放黃龍刀咋嘛

Thanks 屌返隻試下先

琴日咪放左條片打D天

幾時拍套單刷大巴畀我哋丁

點單刷

黑貓杖目前係光最好
但我因爲材料整咗暗

火水土風暗都係劍性勁D 係光黑貓勁

我劍聖劍整咗光

當初又點會估到會有EX2出現同埋性能會咁痴線呀
硬住頭皮再做過啦(好似係)

邊個估到佢會係咁buff5妹 cls

玩黑貓係咪唔一定全隊都係 杖得意編成?

第二把就要800碎
當初以為同c4一樣整完把武就放倉庫 唯有再整啦

問下堆以5突方陣武為目標既人邊度變咁多碎出黎咪得

其實唔洗咁執著 我估火牛刀解完會勁撚到仆街 水有卡劍 風唔洗用劍性 土u巴哈士奇 暗唔係哈士奇就帽
理論上依家會用把職武既都係得火

咩呀

上面張圖係計轉屬定終突埋

屌1999

姐係唔一定要玩U巴杖 ?

唔洗 佢自帶高da 當然有u杖更好

又咩呀

我見佢好似整咗水
你去twitter搵@usa_akasa
寫咗好多關於黑貓道士

上面有張圖話黑貓杖光最好

係光最好 天聖黑貓杖夾5io勁到反艇 冇又唔玩u既話其實真係求奇得

有冇人開個hlu巴tg group?
等高手可以carry新手

一早換左套ex証

.gun

5g

解完土風方召無晒心機 笑4

我決定下次召必+再抽多300

光劍聖都廢咩

意義唔大 唔係廢 但係唔夠黑貓勁

想要老屎忽

老左

iktfb

你收皮啦

丁未

丁乜

Sor囉我廢要玩風劍聖

秩序仕事

你估我係時褲可以返工丁

你係

會需一抽三百加

風MAN真係好撚勁

係咪好後悔做左章魚佬

點樣可以得出呢個結論

終於滿左把大馬弓 屌你老母

想拎返啲投資去玩風man掛

點會
章魚人有100CUT

農下風琴囉
不過7,9真係排到何年何月

見到7個樣就唔想整

我下次古戰諗住整9
不過農左咁耐都係得1把刀

有水著必整啦ching

9 水著

扶他：5水著

9水著

160先跌

9唔著

8唔著

做乜野返工開個會返黎就變左吹奏風隊
我miss左咩野

吹奏七姬水著

飛機杯你又岩呀?

求救

完左了

wu cfu帶風向

1水着

巴打識野

而家風隊的確係最勁

見識到咩叫殘忍

想玩風

想玩屍屍

教我

過黎玩gbf還債牙？

點解岩岩30連打打下友召會變左其他屬既召

依家gbf盡顯人性黑暗面

而家興出術

唔係佢黎,不過點解家下D人可以咁狗

為左紅箱有咩做唔出

笑死

笑夠未

過多幾日會唔會又有新招
比佢咁伏一伏搞到有幾場貢獻低左
轉召又要時間搞到跟唔到其中一場

就黎開外掛撞到你彈game

搶唔到前6
笑自己

人性

30連自己開場踢鳩哂d高rank

有冇得開30連限130以下

我琴日見到限150下

我見到140

然後場主係15X

就係咁既意思
有冇得開間房自己仲高rank過限既rank

禁加速未

禁贏我

一係禁多開加速 一係比番人一拳 就係咁簡單

唔使禁都無人贏到

禁多過廿萬貢

日本仔繼續吊打海外

我移民過去屌打佢地

移民日本打gbf

打gbf威到人地邀請佢移民日本

石光d碎唔夠突光方陣 可以點打多d碎？
賢主專武整水屬好唔好？

電莖高手

痴撚線

黑貓專得光有用 你唔玩光可以是但

新手整黃龍拳定槍好

人地雙開打
扶他輕鬆4開

拳=6道 槍=唔知做乜

我濕婆 6隻手

槍做主武

我上次刷滿左一把6道 光隊係咪要兩把ex?

睇你個盤

聽講七劍用一把
我懶 一把六道一把刀劍
等光大佬答

係咩 我見人6劍1把5劍2把

我呢啲小薯仲用緊銃咋
鬼識咩

我都5G

係咪有分槍隊同劍隊？
爬過下文都唔係好明 定做拳算數

要厚血玩光劍

我依家五光劍

光MAN

隻黃龍拳掉埋把巴長唔係好d?

倒垃圾王子食唔到

光我做左ex2隻劍既專武

光劍性2冇乜用

Gbf鬥長命就係

鬥有錢

鬥歐咪得
一日三把光劍
好快做到7劍俠

唔洗啦
比我一日3 FFJ算啦

慘又轉唔切
又要比人批鬥

咁黃龍刀/拳點揀
刀係咪宙c隊先用

刀冇5妹唔洗整

有茱麗葉玩唔玩得
雖然換左槍

你要好快咁叉滿佢先勁 佢又普刃 唔搞好過

咁應該整咩屬？黑貓做光？

輸左俾下體 整左9妹

有冇大佬有搶樹枝mvp配置可以比細佬我抄下

樹枝咁難跌 換好似好d

換兩年 點跟

我6屬方陣換3世

樹枝濕婆好好出wo

你十里桃花

非洲人唔識跌

搶M都係拳手五花一爺架啦

冇
所以唔打濕

未齊十隻終十可唔可以死埋一二邊唔好同人講自己有玩GBF

得一千幾人有玩

終5就係對GBF既愛既最大考驗

我愛gbf 我愛5妹

可唔可以申請GBF做電競項目之一

入科學園打ubra?

幾萬人現場古戰 ？
好熱血

30人搶M咋

直播為左紅箱可以去到幾盡

古戰分組賽

直播30人互搶M,mvp先有得攞獎,唔限任何手段(可以轉召玩人)

真人騎空士隻抽

成班red bull毒撚痴埋一舊 不了

搶M(物理）

真電莖 要體力

想問d角終解條件關卡係咪多數係主線？

唔係
係fate story

原來係咁 唔怪得搵唔到

想問貞探活動 解題 果5個日文字點打

neko punch定大正解
google翻譯可以拆
或者伸手

其實方陣樹枝man同主神樹枝man係咪差好遠

有隻羊咪差得遠

放置play左好耐 想認真玩番
呢到有冇炮友表
想招下炮友

計法唔同
方陣技巧發動率加算固定1，5倍
主神獨立計算 可以同時發動
問題有衰減主神無優勢

即係方陣is gooder?

無課主神係咁㗎啦

do雞脾man算
農左成星期1把方陣樹枝都唔見

學人地靠換

又要換新方陣
點gun

火豬神無課真係比方陣樹枝撚嫁
唔好睇唔開呀

方陣羊真係好好用

草定300抽差唔多

終突完就無再用過firefox
又J得又打得 完全值一井

係咪下次超隻風蘭番黎玩 劍隊好？

下次整終8

所以79 hold住先

希望年中有得比我井
雖然我玩火主神 但都有用

風精

直情HOLD起隊風好過

想話有番啲輸出

拉下絲咪算

等得個超隨時已經終完8開始79

我都想學玩風

方陣no.1

整完14發現自己風方可以屌打自己

讀心驚
試下農其他野先

為左粒鋼⋯

水濕婆會唔會易出喲？

犧牲個肝(物理

M記古戰場

會唔會被BAM嫁

BAM左⋯終於可以放假了

一陣柯南合作又減半
減完就古戰
5月又黃金周減半

好呀 我要做肝下材料做四妹呀

垃圾 咁就叫春

怕下次風有利 要做咸魚

一定做緊啦....下次風團

驚光古戰打唔夠40箱整唔到終9

咪用FFG囉

啱

風團都唔G點打

上年同今年去日本都見到呢隻game係咁賣廣告
想問下呢隻game係咪要瘋狂課肝
而家入坑會唔會玩一陣就 營運終了

課就比起其他驚黎講唔多既
見佢瘋狂賣廣告都知大把錢,點會咁易執

一開始玩見到個窮酸UI都以為好快執
玩到後面先知cygames係大財團

有錢到整埋ps4驚
又每人最少百零抽
真係要多謝上面班課長

新恆常角?

咪依家個活動果條友既暗版 應該都係普池啦

應該玩到肝硬化佢都未執

on9 加倍先係活動

得閒清左啲位出黎dl隻game先

師兄咩事咁睇唔開

其實網頁驚黎

重係垃圾驚蒞

傻仔先玩

CY爸爸大把錢呀..
分分鐘真係可以玩12年

唔好呀 我自從8月入坑
人殘左 錢洗多左

自從我玩左gbf
每日早起身左,勤力左
老闆仲話要加我5蚊人工

早場 不了
早場不
早場
早

講個笑話
cfu玩兩個月=我玩2年

我直接收個ac勁撚過你tim啦

信用卡佐依 有無人有興趣?
仲有兩星期就再少一個渠道入手 價錢合理即放
tg:

問埋呢次無人要就自己食左佢算了

冇野肝好悶

多野到唔想肝呀我

休息啦好嗎

必得中男人

唔係moon都偷笑

寧願要金月

你齊pool就笑人唔中金月

扶他真係好串

係 笑4

戰A組休閒團招人
贏到既盡量贏，唔對路既就打800萬minpay
所以係睇對手作戰
要140rank up以上同solo到95hell
有意留個line

仲差3斧 仲有光暗

一日唔改個機制一日都唔農

農好果陣又出新野嫁啦

イベントクリア後に「壊獣」の研究イベントが発生！
壊獣の研究を進めることで、なんと壊獣の姿になって戦う事ができる「ジョブスキン」が入手可能！

新skin 我估係拳王

壞獸skin會唔會講緊呢個?
左邊起古蘭碧姬塔

好似好核突咁

【グランブルーファンタジー】3/30(金)21:30に実施したアップデートにて、連続クエストが設定されているマルチバトルにおいて、1回目のバトルの勝利後以降にルームから退室した場合、挑戦可能回数が減少するように変更しました。詳しくはゲーム内のお知らせをご確認ください。 #グラブル

以後共鬥30連唔怕再有人退室

跟方陣車入慢一陣都無左

就快又到愚人節

無野做又要去希羅

今年又係四格

依家奇撚武仲有邊把有用

弓劍

弓用黎穿上限
劍=六道武?

15ex同減傷

學到野

我都想咁開
有30場MVP

又真係有人參加

好似4月1先玩得

回定帶

軍神 有無需要多過一隻

What makes the sky blue 到換邊把巴武好

一隻都冇乜需要

狂中男人係咩玩法

一井已沉 唔玩了

1井0限 thx咸川

活動獎勵多咗戒指 唔想農呀

0限0神石0普刃石 笑撚到我仆街

咁多人井

做乜今次個個都咁慘

我上個月都係咁

即刻唔想玩

我今井就2隻限定
埋單3隻召喚
鷹王 BBA 仲有個垃圾唔記得

40箱

Show Blocked User - 袋痕健身胡師父
真係好撚柒煩

23抽仲係0SSR
等陣課多30抽就算了

卜左好耐

想要幾多回復性能

橙

家下d人曬命就識

2隻限點曬呀
我想要神石呀

アイリ都好正

+1

世界級

終於修成正果

扶他 五妹終突了 奶量幾多

你同個光MAN比
走啦...為左你好

30抽希望有兩個金月

值得allin? 得100抽

我井個時頭100抽 1SSR金月

歐洲人就沖

我等有狗有猴先井

調整完心理繼續肝 以後唔補井了

每次6%都allin

53抽1SSR
仲要係隻ヤト 想死

已經唔知用咩感情去面對

狗除左丁真係無用

好j就得啦

已經唔想再開驚

課完先唔玩咪好on9 一定奶盡佢d著數

牛好似無個pool到
無咩用？

200自發料了 準備開波

？

補埋300啦
你前面非
後面一定歐返
信我

我有個fd非左成年

好撚lag啊屌

想農完個活動佢

前三箱都有戒指
記住抽曬先重置

咁快手就有大肚婆改圖

新仔想問問今次個pool 值唔值得抽？

值

有冇方法可以變成歐洲人

好易打 打定多d自發料

我非左兩年

幫我課一井

博下先

今次活動劇情好重口

你地講嘅"井"係咩意思

300抽娶老婆

有冇簡介

兄弟炮

■フレイ
・召喚（CT3、効果2T）
味方全体の攻撃UP（攻刃枠50%）/ダメ上限UP（10%）/アビダメUP（倍率+80%）/DA･TA率UP（約30～40%）/
防御UP（50%）/回避率UP（未検証）/
奥義ダメUP（20%）/
チェンバ性能UP：チェンバダメUP（30%）/チェンバダメ上限UP（20%）/
弱体成功率UP（未検証）
◆再召喚不可

新召

mo位啦

母姊幻想

之後一定有人改gay7

讀心cy
中晒啲唔玩既限

呢一莫gay到爆

雖然冇限 但好過我上次 送果百幾抽多多聲

2000萬DL
MOLAMOLA

唔撚想要SSR啊
比粒子我仲好啦屌

100抽一隻限都無

佢講活動掉落

HLU咪有

蘿蔔美啲攻擊動畫好型

夜D先打HLU

5妹蘿蔔米又無限1技

1技用子彈啊天光人

抽完井傻撚左 係咪唔得?

開心到傻左

你地gbf玩家真係好鐘意大肚婆

諗起個本玩胎盤嘅h漫

150抽得封面隻光 仲要中兩隻 想棄

課多150咪得

咁快棄
好事黎

駁唔到

我都想知幾時會中軍神濕婆

打完了 休息時間

對大肚婆無興趣

我屌到佢大肚

アイリ正好多

說好的七姬呢

屌我唔想睇啊

個HL咁易打

結果都係無人入自己solo左 笑4 打完都唔覺打左HL

求各位大佬比d意見係咪玩水隊好

唔 會唔會課金 會課幾多？

我咪講左好撚易

係 用錯拳王入solo左場 以為自己開錯

隊拳王隊比想像中好用

應該會新手超得既

玩住水升住土先 可以再遲D睇下抽到咩再決定黑鋼放落邊隊度

其實到最後都係要玩齊六屬

或者睇定十天眾邊個你杯茶然後全力衝果個屬都係一個好指標

即係無課...
做風MAN啦
農下風銃 做天人就得

而家風MAN要求好高要3把風琴

8

5

好唔該曬各位大佬

換1年就玩到風隊了

決定做粒波

行過見到買咗

我只係買咗4格2本

原來IO杖加倍
想課

課啦

買咗幾錢
懶得用amazon

加佢老母咩加

今日好非 睇定啲先

我投降 等多三條鋼凸埋把伊顛

月中井3把啦好嗎

窮 不了

我買中文
行過見到買唔記得幾錢啦

等陣課60抽試下先

一係就300一係就咪課啦 少少咁課最on9

驚300抽得幾SSR
主要想抽金月

300抽都有金月 你幾十抽咪又係冇ssr

300抽都叫有d渣拿 見你成日幾十幾十咁抽都唔知做乜 最多咪今次300之後幾個月唔課

咪係
依家課左先最少有1隻想要既野
好過之後咩都冇

雖然幾千買一隻都係on9架喇

大把驚冇保底
gbf算良心嫁啦
利申:kmr打手

邊隻好？
光隊差一隻，風隊夠人但係冇咩召喚

300抽緊係換限啦
換普角做咩

井咗?

井普角

原來粒石有得井 即係遲下有得超 咁又幾正

有得井既唔荒勁

抽抽下發覺已經300抽，差呢兩隻同rosetta未有，邊隻先係限

味方全体の攻撃UP（攻刃枠50%）/ダメ上限UP（10%）/アビダメUP（倍率+80%）/DA･TA率UP（約30～40%）/
防御UP（50%）/回避率UP（未検証）/
奥義ダメUP（20%）/
チェンバ性能UP：チェンバダメUP（30%）/チェンバダメ上限UP（20%）/

3cd 2t

上至下數 第3到第8
不過唔建議井火嗰隻

呢兩隻+シロウ係普池 其他先係限角
不過你連羊都有 井咩就睇下你想玩咩屬

今期活動 同最底隻召都唔係限
Btw抽抽下唔覺意井左 係咪大課長黎
失敬失敬

我今井 9金月左右

卡劍/eo/ak啦

粒召拎黎奶人d濕幾撚勁

傻鳩先玩光

我個本好似37
Btw 之前為咗黑鋼買日版1-3都仲未開

玩火換羊羊又得

係公司買完直接掉左

我就井左ak既
不過中左io又有露槍想跳槽

佢差呢2隻即係有羊啦

希望遲下再有卡劍up
上次up 150抽 0卡劍

玩光你要塞哂全部鋼落去先勁

我全部即係兩舊

返去瞓啦你

想睇 唔識日文

基本盤都講緊2路2io 遲下又要維拉斧換埋光妃

我只係記得拉卡姆好似多咗個青梅竹馬

識都廢事睇

我都係返去玩ak算

5ak

咁冇愛㗎你

差啲忍唔住手井bba架

差9金月 井埋佢算

我差34金月就100金月 一係你幫我井埋>

差9金月先20金月

通常井完差一粒

聽日換

但係今井真係好黑.....
令我卻步再井

平平歐到仆街都話黑

6張車飛都爆分 個禮拜7張即刻逼人射一張d分落海

一井得3張召喚WOR

明明呢到最歐係佢

貼你d召出黎再講啦

一井0召都試過

搶神盾可能有用
但冇乜必要專登超

咁多井我都無未有MAO 姐姐

我等包膠

理事長係咪到
貼個武器box黎睇下,

識

我e D 無軍神無濕無巴既垃圾...

Io BB 出嚟la

收島風wu cfu啲巴可以放滿support list

記得你第1次300
都幾隻巴啦

wu cfu開頭仲次次必得都中巴...

壞獸skin好撚核突

換完冇用過

唔換

2000萬DL可唔可以送粒黑鋼嚟

送FFG啦屌啦
個心要大D

想要晶 黑鋼有得金月換

窮

聽日就開得glory同黑貓

我完全無整過......

係 射出黎

派多粒晶我去怒屌大巴

唔講都唔記得要換證

已經換埋侍等整8佬 一陣又撚狗

電鋸好可愛

惡臭

屌 又話up緊io
乜撚限都冇 kmr我屌你老母

學我收拾心情繼續肝啦 唔好再諗

井多幾次就會習慣

DLLM 下個月尾再井
今次要井卡劍!!!!!

今個月井都一樣姐

井左羊
希望下井出神石
KMR 我求你啦
轉盤我又無
我比錢都唔出就真係無天理

比多隻巴哈你囉

又要10銀天...邊度有料破呀仆街仔

愚人節蒞啦

好波

咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻咻

同上年一樣

後面唔係有新咩

好記得上年啱啱玩俾肌肉碧打

隻音樂驚都玩得啦

點解過咗一年隻碧仲係咁難打

等4點開劍聖2

我玩太古真係好廢

卡姐真係好恐怖

咁多歌嘅

bump of chicken首go仲會播動畫op

Bump

終於執
好波

連唔到
仲諗住夜啲搵人帶打hlu巴

ANDAPP同CHROME都上唔到

太鼓太好玩唔想玩gbf了

瘋狂打緊

係咪專登死ser逼騎空士玩太鼓

大巴同超巴咁難

DLLM

屌重有manic

點打,磨左好耐啲人就死先50%

我講個太鼓
DARKNESS我終二就咁麻佢到10%

食左枝水先打到

個愚人節event 幾正

井左

整omega劍先發覺冇哂劍碎
仲諗住整多把

啱啱瞓醒要咗隻羊，尋晚自己on99 睇錯以為係其他野

Btw 新仔係咪9刷omega 就得？依家打緊event

刷方陣王變勁
依家活動最好打齊分

extreme黑銀都打唔到

唔想打肌肉碧呀

有前途既新手

理事長我大佬

一嚟就井

合格騎空士

踢粒鐘罐先

Gbf post傳說
成日有新手玩一陣就井
好似唔洗本咁

其實呢幾隻值得#咩

雖然我冇#到
但係我都已經課咗好多

冇井點叫課好多 兩三井都仲係叫微課

對零收入窮學生就唔好咁多要求啦